中秋節得$50可以做d咩

要食三餐加小小娛樂

50蚊比公園啊婆幫你打飛機
搵野裝起啲精，分三餐享用

早餐落7仔食10$撈面
午餐食豪小小去食個24$餐
晚餐唔好食咁多野
落7仔搵即日過期既減價三文治大概係10.9$
理應仲有5$剩周圍行下睇下有冇平既蠟燭
落公園點下又過一晚

買5個撈面屌足一日啦

買排生命麵包食三餐
有剩留番夜晚去玩

聽日去馬會all in愛華頓

All in $50 營多

聽日all in車路士